東張西望講水蜜桃

點解無royal級嘅？

因為佢地都買唔到

屌比你快過我開po

因為普通人訂唔到

因為你唔會買到, 要訂

笑到仆街，冇Royal 級

間舖喺邊? 我想去專登訂

我等左好耐睇下有無人講

大糖領

Btw我係認真問

屌你老母

認真問，有無人覺得阮嘉敏好正

Royal級

btw圖?

我想食靚靚老闆娘個水蜜桃多d

我都知實有人開po
DDos巴

我都想

答案呢!!!!

我都想 有冇fb ig

夠淫

咁點訂?

我估佢地個迫迫shop只係賣廣告入面個啲

圖？